睇張圖真係以為香港警察押送緊拉登⋯⋯

【國安法首疑犯上庭 警持衝鋒槍拉扯記者】

今日國安法首名疑犯提堂，西九龍裁判法院外大批記者守候。約14時20分，三架警車護送下，由一架私家車押送到法庭。大批記者上前包圍拍攝，其他警車內的警員落車，拉扯記者。有頭戴防彈頭盔的警員，更加手持衝鋒槍威嚇，亦有警員對記者指罵。有記者要求警方冷靜，警方則大聲回應「係你哋唔冷靜啊！」，場面一度混亂。

攝/ Tsukushi Wu

#DBC #DBChannel #加山傳播 #國安法 #香港警察 #新聞自由 #賞花行人路

===

大佬 吹到恐怖活動 都要做下戲

最好笑係全世界都唔信

阿Sir隻手真係好大隻啊，笑鬼死
同美國嗰啲真係冇得比

拉登又咬唔到就咬呢d

其實佢地係唔係真係以為自己係正義之師?

事實係個疑犯只係舉banner

最恐怖係班狗以為自己係打恐怖分子

狗隻十隻有九隻都中二病末期
以為自己係悲劇英雄

係咪覺得自己好撚型

佢捉到真恐怖分子機會係0

童子軍可以揸槍㗎？

班狗真係燒壞腦

佢哋覺得真係對付緊恐怖分子

點知原來佢哋自己係

著起龍袍唔似太子....

條差佬著晒甲拎埋MP5 但瘦到好似d 孱弱中學生去打wargame 咁, 開起槍上黎真怕佢撞散個膊頭...

仲要雞翼臂, 初哥先會雞翼臂渣槍...

左圖: chicken wing, 右圖: 正規tuck in

俾真正恐怖組織知道真係笑到轆落地

頭盔都戴唔正

期待有一日佢哋打柒美國/印度，為國捐軀

好似d 傻西岩岩訓醒帶撚到斜晒

成個童子軍跳彈床咁 是鳩旦旦

個頭盔都未戴得好就衝出嚟柒

pk鄧：我就係要呢d

呢班柒頭去捉拉登俾人滅團啦

真既恐怖份子表示：

講出嚟笑撚死人
純粹係插支冇港獨意思嘅旗仔響電單車度
真係豆腐渣做嘅獨裁支那國先做得出
班黑警仲要入晒戲一齊做樣

戴好頭盔先啦

佢哋自己就係真正嘅恐怖分子

佢自己咪恐怖分子囉
拉自己就做到嘢喇

咁公道講
有人劫車咁點算
你點知會唔會有架拖頭攔腰撞跌架車,
入面有10 幾個蒙面人渣ak 掃射

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

成個王剛咁

如果真係當兵 連新兵訓練都過唔到

開槍啦笨柒黑警

可能支槍冇子彈

屌，呢班咁嘅傻閪

唔屈你搶犯咪算好
呢班狗無得救

上頭落order做大龍鳳咁做都算
佢地個樣認真到咁真係一絕

佢哋真心㗎

紙造嘅國家
講兩句就煽動
舉下旗就分裂

真係on9到爆

使唔使呀
根本就係一場交通意外
你班曱甴唔衝出馬路，就唔會發生

試過俾狗查嗰陣無啦啦同我講冇咩事唔好周圍走 我依家保護咁你啊 聽到我想笑 心諗你哋唔搞破壞都求神拜佛啦 仲保護人

成班義和團咁

真心膠
高層坐喺冷氣奶共
班中二病傻閪大熱天時on99
著哂裝備扮工

印裔恐怖分子文子星

又喺度做戲
個個都知你拉個舉支旗嘅人啦
舉旗分裂國家笑鳩死人咩

早兩日已經圍美領

阿sir你係咪玩call of duty玩上癮?

昏迷咗幾耐?

我老豆裝修佬隻手都粗過佢

就係真心先勁

李大導果d寫好曬劇本都可以做到腦筋急轉彎咁，然而傻嘅都睇得出係做戲咁做

但係呢班

風林火山

Blocked

連頂頭盔都戴唔正

個頭盔戴到歪晒
不過算啦，反正佢地乜嘢型像都無晒

你up乜7
咪話佢做緊戲

佢地識就唔係做狗啦⋯⋯

D狗嚴重精神播.....被害妄相症

救世英雄啫
佢哋都冇發生過悲劇

冇槍，你地根本廢紫一名，細路都打唔贏，記住，冇裝你地咩撚野都唔係，自卑撚

真係想睇下呢班毅進仔少爺仔渣住雞毛當令箭

遇到真正軍人、恐怖份子既下場會係點

昏迷咗幾耐仲以為做緊戲?

個頭盔係咪唔岩戴

好入戲
捉banner好似捉到葉繼歡咁

拎住MP5條友發育未？12~13歲小朋友cosplay黑警？

唔好有咁嘅期望

頭盔都未戴好
睇佢個樣
真係有恐怖份子搶犯既話
即刻縮埋一舊啦

見到真恐怖分子仲會捉？
走曬啦

做戲比藍絲同支那人睇

一隻二隻洗晒腦，全部活於另一個世界！

最好笑係藍絲都唔信

眾人皆醉你獨醒

好少見mp5會大過個人

又捉到大賊，咩話?? 舉支旗仔咋

你老母 頭盔都未識帶 這是正式錄用的？

拉登應該嚇撚死
舉牌都食子彈

佢拎槍咪用核彈

係眾人皆醒你獨醉

認輸師五毛發現
未block快d block

真係拉登佢地有撚咁勇咩

個頭都未撚戴得正

咁你罵晒上面話佢做戲既人先

記者影相同你班狗拎搶指嚇
依家邊個唔冷靜呀

黨衛軍要做佢恐襲，緊係要落的本

好無耐

點都要抗爭落去

德國佬都唔肯賣MP5比香港狗隊喇
遲啲要用97式

唔使拉登，求其喺伊拉克阿富汗揾個阿爾蓋達塔利班嘅普通死士（個身綁住炸藥）嗰啲行埋去已經嚇到狗走

咁公道講你弱智又唔係你問題
所以要屌都唔係屌你
最多屌你老母

正異之屍

覺得自己好撚型

見到恐怖份子即刻跪低捐褲浪啦

做戲做全套

無練過一定係手足

壞一支少一支，水貨另計

黑警：有人著件tee同牛淨係揮動光時旗，立即用風林火山陣式，call埋飛虎同爆破組，出埋裝甲車同水炮車對付

不過而家MP5 個copyright license 過左期, 任何人任何公司都可以copy MP5, 所以其實叫大陸幫佢地做支老翻都吹唔漲

當然, 老翻quality 就好難講喇...

H&K 唔show HKPF 之後而家都轉左搵SIG

如果入面個個係拉登
condom仔真係敢押送？

blocked thx

首名被控港區国安法的電單車司機被拒絕保釋，案件押後至10月上旬再訊。

裁判官引用港區国安法第42條拒絕保釋。條文指除非法庭相信被告不會再危害中国安全，否則不能給予保釋。

被告被控煽動分裂中国及恐怖活動兩項罪行。他一度因受傷而押後提堂，今日須坐輪椅上庭。

#香港新聞

From氣象巴打

真
新聞圖永遠戴唔正，究竟點解會咁

應該未見到美軍個人已經收咗皮

比人分裂幾多次？

手足好慘...傷到企唔到起身

班警犬係就開鎗

一味靠嚇

其實一早有外國記者話佢地難以預測過ISIS

香港做記者要做到比槍指

突破盲腸

平民當恐怖分子 真係交足戲

真係押送拉登就唔會咁認真啦

如果押幾kg 冰毒果班毒販咪要出埋航母?

自我感覺良好

以為美軍會黎搶犯

拎多陣會手震

廢狗係咪以為記者部相機有機關可以搶犯

黑警黎講呢隻算瘦弱

真
成班睇Marvel睇上腦
仲要明明係九頭蛇爪牙
但當自己係美國隊長

衰撚過隻狗

有70幾個國家「信」

ON撚9
插枝光復香港旗就好似殺人犯咁

見到真恐怖分子佢地一定嚇到瀨屎

班狗真係知唔知醜

因為渣槍果個係大陸公安黎

扮咩國際恐怖分子，鳩拉一個當係

我信香港警察一定可以戰勝歸來，
香港市民一定為佢哋對佢哋好感有增

頭盔又戴唔正，又瘦
係咪老臨嚟㗎
不過嚟緊應該越嚟越多
低學歷體能又唔好都可以報名做狗

戴支旗都恐怖活動

拍戲

好明顯差佬嗰邊就諗住借今次殺一儆百，防止其他手足唔小心咁樣對佢哋產生交通意外！

佢地識撚咩 擺明貪chicken wing夠掗拃 咁就以為自己好型

班警犬真係以為自己好撚型
個頭係要拎側
渣槍嘅仲嚴重, 鐵甲威龍咁

仲有，無咁大個頭就咪戴咁大頂帽啦

佢老母生佢出黎就係悲劇啦

瘋狗 又食冰

粗撚到呢

唸住黎依樓block 原來一早block左
btw good job 巴打

所以一早話如果有對等武力
佢地應該排隊辭職

隻手幼到細路咁係咩玩法

中國唔驚拉登驚香港人，因為拉登都係為錢為權，但係香港人係為自由

MP5哋屎啦

戴個頭盔戴到成個智障咁

押文子星先係押恐怖分子
班警on99食賓周啦

有無人一齊寫信俾電單車手足

D狗既身材真係得啖笑
好心有時間都操下啦
唔打得都睇得啦 見人架
手又幼膊又唔橫
唔撚好同我講咩鋼條型一打就打撚死你

唔識字咪去渣槍囉

無文化又無恥嘅唔做狗可以點

好撚驚呀

成把槍係手話人地唔冷靜

有線報會有人揸坦克車 劫犯 然後係港澳碼頭有軍艦接佢走呀

或者你貴華今日又自編自導個情景俾佢班手下.....
又汽油彈呀又外國勢力呀, 又土制炸彈呀......
結果佢班手下又信到十足十.....交足戲啦.....

呀蛇頭盔歪左呀

佢地就係靠呢d野去加深前線狗既自我認同

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

太抬舉喇，拉登嚟到，佢哋走咗唔知去邊喇

佢地以為自己係聖戰英雄

心諗做乜鳩

想畀佢屌

冇咁大個頭 唔好戴咁大頂帽

防連登仔劫獄。

金鐘m記圖.jpg

之後再去微博r同情
廢撚到 冇gear佢哋什麼都不是

sir 乜撚嘢讀唔成書嘅毅進仔都配人叫一聲sir?

頂帽戴到成個傻兵咁

魔警

童子軍識嘅技能多過班狗，唔好貶低童子軍ok？

又想借啲E

成班老散on 99

lol

最簡單既嘢偏偏冇人做

本身都唔係買德國本土貨啦 oem貨黎

終於都似返個解款員啦

對比番個日刺狗手足上庭個準備差咁遠嘅

對中共黎講
政治犯不嬲仲恐怖過拉登依種恐怖分子

黑狗比人洗撚晒腦

做戲

推

推 7.11-12 初選票站List出爐

藍絲點會唔信

Agger

MP5係一把傳奇神槍

點解會俾垃圾狗用

快點強姦我

恐怖分子

咁先型 唔識野

戴好啲個頭盔先啦死狗

真係劫犯班狗死咗狗世啦...

想睇飛虎打爆美軍

唉

開1槍分分鐘成個訓低

呢條撚樣真係以為自己好撚型

睇佢個眼神

拉登會立即槍殺同拋落海...

當下甚麼人是恐怖份子 大家會懂的

黑警死全家

用私家車嚟運重犯，一定係怕劫車啦

槍都唔鳩識渣
仲有密集陣你拎長炮有撚用 舉都舉唔起

隔住個罩都覺得係大陸狗樣

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

未見過恐怖分子得支旗同架電單車
相反 揸槍就正常不過

你條傻尻考係咪狗啦 迫害妄想症到咁痴線

拉登表示 舉支旗就係恐怖主義當年做乜劫機

鄺俊宇？

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
BNO 5+1 取回強積金 特區免簽地位
7.11-12 初選 黃色經濟圈 快閃文宣
#HKGestapo 馬格尼茨基人權法

同溫層會信

維搵冰 垃圾城管

真係有恐怖分子？ 佢地連反擊既機會都冇比人炸死左啦 仲有得咁撚威咩

一條傻柒插枝旗喺電單車就叫恐怖分子 香港警察侮辱緊ISIS班聖戰士

頂帽戴到童軍咁

戴到童軍咁

樓主講錯咗，應該話係拉登押送平民

阿sir 好型

佢地有槍人民無槍 先咁撚惡

笑死人 成班狗奴才

佢揸槍揸到錯哂
個手臂唔應該放到咁高